公司要每人手機裝gps 可以點玩？

我地要落地盤做野 公司要每人手機裝gps 到site 離site都要禁app早要影張相 有無巴打知點搞9佢

照做

fake
佢老母屋企

一次過影定好多相，然後fake gps

有利？

你點玩樣都好，人地一樣可以做你
如果你裝其他APP去FAKE佢，佢可以當刑事報警拉你都得

咁唔滿意你可以唔做份工，反正你呢D天才精英一定大把世界撈。

# 為左偷懶D廢青可以去到幾盡？

邊間咁仆街
我諗都係有人做壞規矩
話自己係地盤但係屋企比人發現

邏輯錯誤喎巴打
你呢句意思係行得正企得正怕咩人check
係唔等如我就要比你check喎
姐係你屋企無做犯法野 但警察要係你屋企裝cam睇你有無做犯法野 咁又你ok?

fake gps 去老細屋企
之後會老細會問 你隱隱約約話唔講得
等佢同老婆/老公開波

辭職

拎部3310

個tag 好精警呀😳

???